成日話MK妹會搵毒撚埋單，咁MK仔又會搵邊個埋單

瘋狂搵處女S

MK仔做哂金融才俊大把女埋身

蠢
一條mk仔一定食左幾個mk妹 幫mk仔埋單既mk妹得一個
剩低mk仔唔要既mk妹就係揾班毒撚埋單

初生嬰兒

Mk仔最鍾意幫人

你真係覺得MK仔會唔會搵返MK妹埋單

浪子唔需要結婚